截至下午四時沒有錄得新增武漢肺炎本地確診個案 累計1040宗

節錄

衞生防護中心公布今日沒有新增2019冠狀病毒病本地確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至今日（五月二日）下午四時，中心沒有錄得新增2019冠狀病毒病本地確診個案，本港個案累計仍為1 040宗（包括1 039宗確診個案和一宗疑似個案）。

... ...

完
2020年5月2日（星期六）
香港時間16時00分

口罩價大跌

原來係廢炎，可以除罩了